睇死你班友仔唔會入機場

又話黑警還眼
眼呢？
政府睇死你班友仔咁撚鍾意翻工唔會再嚟第二日
睇死你你班友仔會滿足於階段性勝利

尋日可以塞到佢停半日啊
睇到今日記招林鄭係咁講經濟講機場
你仲覺得機場冇用咩

爭氣啲啦香港人
犧牲你幾日翻工時間
換香港未來唔值得咩

入嚟機場啊自由閪！

我係機場留守巴打 我哋會贏！機場係無敵嘅一張牌！

721 811

816(攬炒) 818(民陣)